我決定以後一見有連登仔串人屌人都咁樣駁佢

積下口德啦屌你